# locale translations for telegram-pdf-bot.
# Copyright (C) 2021 zeshuaro
# This file is distributed under the same license as the telegram-pdf-bot
# project.
# zeshuaro <zeshuaro@gmail.com>, 2021.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: telegram-pdf-bot\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: zeshuaro@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-07 11:53+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-07 11:53\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.11.0\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: telegram-pdf-bot\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 370289\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: pdf_bot.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 88\n"

#: pdf_bot/consts.py:11
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: pdf_bot/consts.py:12
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: pdf_bot/consts.py:13 pdf_bot/telegram_internal/telegram_service.py:49
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: pdf_bot/consts.py:23
msgid "Something went wrong, start over with your file or command"
msgstr "出现问题，使用文件或命令重新开始"

#: pdf_bot/cli/cli_service.py:35
msgid "Failed to complete process"
msgstr "未能完成进程"

#: pdf_bot/command/command_service.py:37
msgid "Welcome to PDF Bot!"
msgstr "欢迎来到 PDF 机器人！"

#: pdf_bot/command/command_service.py:38
msgid "Key features:"
msgstr "主要功能："

#: pdf_bot/command/command_service.py:39
msgid "- Compress, merge, preview, rename, split and add watermark to PDF files"
msgstr "- 压缩、合并、预览、重新命名、拆分并添加水印到 PDF 文件"

#: pdf_bot/command/command_service.py:42
msgid "- Create PDF files from text messages"
msgstr "- 从短信创建 PDF 文件"

#: pdf_bot/command/command_service.py:43
msgid "- Extract images and text from PDF files"
msgstr "- 从 PDF 文件中提取图像和文本"

#: pdf_bot/command/command_service.py:44
msgid "- Convert PDF files into images"
msgstr "- 将 PDF 文件转换为图像"

#: pdf_bot/command/command_service.py:45
msgid "- Convert webpages and images into PDF files"
msgstr "- 将网页和图像转换为 PDF 文件"

#: pdf_bot/command/command_service.py:46
msgid "- Beautify handwritten notes images into PDF files"
msgstr "- 将手写笔记图像美化为 PDF 文件"

#: pdf_bot/command/command_service.py:47
msgid "- And more..."
msgstr "- 还有更多..."

#: pdf_bot/command/command_service.py:48
msgid "Type {command} to see how to use PDF Bot"
msgstr "类型 {command} ，查看如何使用 PDF 机器人"

#: pdf_bot/command/command_service.py:57
msgid "Set Language 🌎"
msgstr "设置语言 🌎"

#: pdf_bot/command/command_service.py:59
#: pdf_bot/telegram_internal/telegram_service.py:218
msgid "Join Channel"
msgstr "加入頻道"

#: pdf_bot/command/command_service.py:60 pdf_bot/payment/payment_service.py:73
#: pdf_bot/telegram_internal/telegram_service.py:219
msgid "Support PDF Bot"
msgstr "支持 PDF Bot"

#: pdf_bot/command/command_service.py:69
msgid "You can perform most of the tasks by sending me one of the followings:"
msgstr "您可以通过向我发送以下以下一项来执行大部分任务："

#: pdf_bot/command/command_service.py:70
msgid "- PDF files"
msgstr "- PDF 文件"

#: pdf_bot/command/command_service.py:71
msgid "- Images"
msgstr "- 图像"

#: pdf_bot/command/command_service.py:72
msgid "- Webpage links"
msgstr "- 网页链接"

#: pdf_bot/command/command_service.py:73
msgid "The rest of the tasks can be performed by using the following commands:"
msgstr "其余任务可使用以下命令执行："

#: pdf_bot/command/command_service.py:74
msgid "{command} - compare PDF files"
msgstr "{command} - 比较 PDF 文件"

#: pdf_bot/command/command_service.py:75
msgid "{command} - merge PDF files"
msgstr "{command} - 合并 PDF 文件"

#: pdf_bot/command/command_service.py:76
msgid "{command} - convert and combine multiple images into PDF files"
msgstr "{command} - 将多个图像转换并合并为PDF文件"

#: pdf_bot/command/command_service.py:79
msgid "{command} - create PDF files from text messages"
msgstr "{command} - 从短信创建 PDF 文件"

#: pdf_bot/command/command_service.py:82
msgid "{command} - add watermark to PDF files"
msgstr "{command} - 在 PDF 文件中添加水印"

#: pdf_bot/compare/compare_service.py:41
msgid "Send me one of the PDF files that you'll like to compare"
msgstr "向我发送您要比较的 PDF 文件之一"

#: pdf_bot/compare/compare_service.py:42
msgid "Note that I can only look for text differences"
msgstr "请注意，我只能查找文本差异"

#: pdf_bot/compare/compare_service.py:64
msgid "Send me the other PDF file that you'll like to compare"
msgstr "发给我另一个你想要比较的PDF档案"

#: pdf_bot/compare/compare_service.py:83
msgid "Comparing your PDF files"
msgstr "正在比较你的PDF档案"

#: pdf_bot/compare/compare_service.py:91
msgid "There are no text differences between your PDF files"
msgstr "您的 PDF 文件之间没有文本差异"

#: pdf_bot/error/error_handler.py:36 pdf_bot/error/error_handler.py:42
#: pdf_bot/telegram_internal/telegram_service.py:101
#: pdf_bot/telegram_internal/telegram_service.py:117
msgid "Something went wrong, please try again"
msgstr "出问题了，请再试一次"

#: pdf_bot/error/error_handler.py:55 pdf_bot/error/error_service.py:17
msgid "The button has expired, start over with your file or command"
msgstr "按钮已过期，请使用文件或命令重新开始"

#: pdf_bot/feedback/feedback_service.py:31
msgid "Send me your feedback in English"
msgstr "用英语向我发送您的反馈"

#: pdf_bot/feedback/feedback_service.py:51
msgid "The feedback is not in English, try again"
msgstr "反馈不是英文，再试一次"

#: pdf_bot/feedback/feedback_service.py:55
msgid "Thank you for your feedback, I've forwarded it to my developer"
msgstr "感谢您的反馈，我已将其转发给我的开发人员"

#: pdf_bot/file/file_service.py:53
msgid "Your file is too big for me to download and process"
msgstr "您的文件太大，我无法下载和处理"

#: pdf_bot/file/file_service.py:54
msgid "Note that this is a Telegram Bot limitation and there's nothing I can do unless Telegram changes this limit"
msgstr "请注意，这是一个电报机器人的限制，我什么也做不了，除非电报改变这个限制"

#: pdf_bot/file_processor/abstract_file_processor.py:104
#: pdf_bot/file_processor/abstract_file_processor.py:162
msgid "Processing your file"
msgstr "处理您的文件"

#: pdf_bot/file_processor/file_task_mixin.py:68
msgid "Select the task that you'll like to perform"
msgstr "选择你想要做什么"

#: pdf_bot/image_handler/batch_image_service.py:20
#: pdf_bot/image_processor/beautify_image_processor.py:24
msgid "Beautify"
msgstr "美化"

#: pdf_bot/image_handler/batch_image_service.py:21
#: pdf_bot/image_processor/image_to_pdf_processor.py:24
msgid "To PDF"
msgstr "转换到PDF档案"

#: pdf_bot/image_handler/batch_image_service.py:22
#: pdf_bot/merge/merge_service.py:19
msgid "Remove last file"
msgstr "移除最后一个文件"

#: pdf_bot/image_handler/batch_image_service.py:41
msgid "Send me the images that you'll like to beautify or convert into a PDF file"
msgstr "向我发送您想要美化或转换为PDF文件的图像"

#: pdf_bot/image_handler/batch_image_service.py:44
msgid "Note that the images will be beautified and converted in the order that you send me"
msgstr "请注意，图像将按照您发送给我的顺序进行美化和转换"

#: pdf_bot/image_handler/batch_image_service.py:89
msgid "You've sent me these images so far:"
msgstr "到目前为止，您已经向我发送了这些图像："

#: pdf_bot/image_handler/batch_image_service.py:102
msgid "Select the task from below if you've sent me all the images, or keep sending me the images"
msgstr "如果您已将所有图像发送给我，请从下面选择任务，或者继续向我发送图像"

#: pdf_bot/image_handler/batch_image_service.py:123
msgid "You've already removed all the images you've sent me"
msgstr "您已经删除了发送给我的所有图像"

#: pdf_bot/image_handler/batch_image_service.py:127
msgid "{file_name} has been removed"
msgstr "{file_name} 已被删除"

#: pdf_bot/image_handler/batch_image_service.py:147
msgid "You haven't sent me any images"
msgstr "你还没有给我发任何图片"

#: pdf_bot/image_handler/batch_image_service.py:150
msgid "You've only sent me one image"
msgstr "你只给我发了一张图片"

#: pdf_bot/image_handler/batch_image_service.py:167
msgid "Beautifying and converting your images into a PDF file"
msgstr "美化图像并将其转换为PDF文件"

#: pdf_bot/image_handler/batch_image_service.py:169
msgid "Converting your images into a PDF file"
msgstr "将图像转换为 PDF 文件"

#: pdf_bot/language/language_service.py:87
msgid "Select your language"
msgstr "选择你的语言"

#: pdf_bot/language/language_service.py:119
msgid "Your language has been set to {language}"
msgstr "您的语言已设置为 {language}"

#: pdf_bot/merge/merge_service.py:38
msgid "Send me the PDF files that you'll like to merge"
msgstr "将您希望合并的 PDF 文件发送给我"

#: pdf_bot/merge/merge_service.py:39
msgid "Note that the files will be merged in the order that you send me"
msgstr "请注意，文件将按照您发送给我的顺序合并"

#: pdf_bot/merge/merge_service.py:81
msgid "You've sent me these PDF files so far:"
msgstr "到目前为止，您已经向我发送了这些PDF文件："

#: pdf_bot/merge/merge_service.py:92
msgid "Press {done} if you've sent me all the PDF files that you'll like to merge or keep sending me the PDF files"
msgstr "按 {done} ，如果您已将您希望合并的所有 PDF 文件发送给我，或继续将 PDF 文件发送给我"

#: pdf_bot/merge/merge_service.py:114
msgid "You've already removed all the PDF files you've sent me"
msgstr "您已经删除了发送给我的所有PDF文件"

#: pdf_bot/merge/merge_service.py:118
msgid "{file_name} has been removed for merging"
msgstr "合并 {file_name} 已被移除"

#: pdf_bot/merge/merge_service.py:140
msgid "You haven't sent me any PDF files"
msgstr "你还没有向我发送任何PDF档案"

#: pdf_bot/merge/merge_service.py:143
msgid "You've only sent me one PDF file"
msgstr "你只寄给我一个 Pdf 文件"

#: pdf_bot/merge/merge_service.py:156
msgid "Merging your PDF files"
msgstr "正在合并你的PDF档案"

#: pdf_bot/payment/payment_service.py:25
msgid "{message} {emoji} (${value})"
msgstr "{message} {emoji} （${value}）"

#: pdf_bot/payment/payment_service.py:29
msgid "Say Thanks"
msgstr "说声感谢"

#: pdf_bot/payment/payment_service.py:30
msgid "Coffee"
msgstr "咖啡"

#: pdf_bot/payment/payment_service.py:31
msgid "Beer"
msgstr "啤酒"

#: pdf_bot/payment/payment_service.py:32
msgid "Meal"
msgstr "餐"

#: pdf_bot/payment/payment_service.py:58
msgid "Select how you want to support PDF Bot"
msgstr "选择你支持PDF Bot的方式"

#: pdf_bot/payment/payment_service.py:74
msgid "Say thanks to PDF Bot and help keep it running"
msgstr "跟PDF Bot说谢谢并帮助它继续运行"

#: pdf_bot/payment/payment_service.py:88
msgid "Something went wrong, try again"
msgstr "出错了，再试一次"

#: pdf_bot/payment/payment_service.py:95
msgid "Thank you for your support!"
msgstr "感谢你的支持！"

#: pdf_bot/payment/payment_service.py:114
msgid "Help translate PDF Bot"
msgstr "帮助翻译PDF Bot"

#: pdf_bot/pdf/exceptions.py:29
msgid "Your PDF file is encrypted, decrypt it first then try again"
msgstr "您的 PDF 文件已加密，请先解密，然后重试"

#: pdf_bot/pdf/pdf_service.py:163
msgid "Your PDF file is not encrypted"
msgstr "你的PDF档案并没有加密"

#: pdf_bot/pdf/pdf_service.py:168
msgid "Incorrect password, please try again"
msgstr "密码不正确，请重试"

#: pdf_bot/pdf/pdf_service.py:172
msgid "Your PDF file is encrypted with a method that I can't decrypt"
msgstr "您的 PDF 文件使用一种无法解密的方法进行加密"

#: pdf_bot/pdf/pdf_service.py:204
msgid "No images found in your PDF file"
msgstr "在 PDF 文件中找不到图像"

#: pdf_bot/pdf/pdf_service.py:216
msgid "No text found in your PDF file"
msgstr "在 PDF 文件中找不到任何文本"

#: pdf_bot/pdf/pdf_service.py:237
msgid "I couldn't merge your PDF files as this file is invalid: {file_name}"
msgstr "我不能合并您的 PDF 文件，因为此文件无效： {file_name}"

#: pdf_bot/pdf/pdf_service.py:252
msgid "Your PDF file already has a text layer"
msgstr "你的PDF档案已经有一层文字"

#: pdf_bot/pdf/pdf_service.py:341
msgid "Your PDF file is invalid"
msgstr "您的 PDF 文件无效"

#: pdf_bot/pdf_processor/compress_pdf_processor.py:24
msgid "Compress"
msgstr "压缩"

#: pdf_bot/pdf_processor/compress_pdf_processor.py:35
msgid "File size reduced by {percent}, from {old_size} to {new_size}"
msgstr "文件大小减少 {percent}，从 {old_size} 减少到 {new_size}"

#: pdf_bot/pdf_processor/crop_pdf_processor.py:17
msgid "By percentage"
msgstr "按百分比"

#: pdf_bot/pdf_processor/crop_pdf_processor.py:18
msgid "To margin size"
msgstr "到边距大小"

#: pdf_bot/pdf_processor/crop_pdf_processor.py:23
msgid "Send me a number between 0 and 100\n\n"
"This is the percentage of margin space to retain between the content in your PDF file and the page"
msgstr "给我发一个介于 0 到 100\n\n"
"之间的数字 这是 PDF 文件中的内容与页面之间要保留的边距空间百分比"

#: pdf_bot/pdf_processor/crop_pdf_processor.py:29
msgid "Send me a number that you'll like to adjust the margin size\n\n"
"Positive numbers will decrease the margin size and negative numbers will increase it"
msgstr "向我发送一个您想调整边距大小的数字\n\n"
"正数将减小边距大小，负数将增加边距大小"

#: pdf_bot/pdf_processor/crop_pdf_processor.py:55
msgid "Crop"
msgstr "裁剪"

#: pdf_bot/pdf_processor/crop_pdf_processor.py:59
msgid "Select the crop type you'll like to perform"
msgstr "选择您要执行的裁剪类型"

#: pdf_bot/pdf_processor/crop_pdf_processor.py:67
msgid "The crop values are invalid, try again"
msgstr "裁剪值无效，请重试"

#: pdf_bot/pdf_processor/decrypt_pdf_processor.py:33
msgid "Decrypt"
msgstr "解码"

#: pdf_bot/pdf_processor/decrypt_pdf_processor.py:40
msgid "Send me the password to decrypt your PDF file"
msgstr "把密码发给我来解密你的PDF档案"

#: pdf_bot/pdf_processor/encrypt_pdf_processor.py:27
msgid "Encrypt"
msgstr "加密"

#: pdf_bot/pdf_processor/encrypt_pdf_processor.py:34
msgid "Send me the password to encrypt your PDF file"
msgstr "把密码发给我来加密你的PDF档案"

#: pdf_bot/pdf_processor/extract_pdf_image_processor.py:24
msgid "Extract images"
msgstr "提取图像"

#: pdf_bot/pdf_processor/extract_pdf_text_processor.py:24
msgid "Extract text"
msgstr "提取文本"

#: pdf_bot/pdf_processor/grayscale_pdf_processor.py:24
msgid "Grayscale"
msgstr "灰度"

#: pdf_bot/pdf_processor/pdf_to_image_processor.py:24
msgid "To images"
msgstr "到图像"

#: pdf_bot/pdf_processor/preview_pdf_processor.py:24
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: pdf_bot/pdf_processor/rename_pdf_processor.py:30
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: pdf_bot/pdf_processor/rename_pdf_processor.py:36
msgid "File names can't contain any of the following characters, please try again:\n"
"{invalid_chars}"
msgstr "文件名不能包含以下任何字符，请重试：\n"
"{invalid_chars}"

#: pdf_bot/pdf_processor/rename_pdf_processor.py:40
msgid "Send me the file name that you'll like to rename your PDF file into"
msgstr "向我发送你想要用来命名的PDF档案名称"

#: pdf_bot/pdf_processor/rotate_pdf_processor.py:37
msgid "Rotate"
msgstr "旋转"

#: pdf_bot/pdf_processor/rotate_pdf_processor.py:75
msgid "Select the degrees that you'll like to rotate your PDF file in clockwise"
msgstr "选择你想要顺时针旋转你PDF档案的度数"

#: pdf_bot/pdf_processor/scale_pdf_processor.py:18
msgid "By factor"
msgstr "按因素"

#: pdf_bot/pdf_processor/scale_pdf_processor.py:19
msgid "To dimension"
msgstr "到尺寸"

#: pdf_bot/pdf_processor/scale_pdf_processor.py:24
msgid "Send me the scaling factors for the horizontal and vertical axes\n\n"
"Example: 2 0.5 - this will double the horizontal axis and halve the vertical axis"
msgstr "将水平轴和垂直轴的比例因子发送给我\n\n"
"示例：2 0.5 - 这将使水平轴加倍，垂直轴减半"

#: pdf_bot/pdf_processor/scale_pdf_processor.py:30
msgid "Send me the width and height\n\n"
"Example: 150 200 - this will set the width to 150 and height to 200"
msgstr "将宽度和高度发送给我\n\n"
"示例：150 200 - 这会将宽度设置为 150，将高度设置为 200"

#: pdf_bot/pdf_processor/scale_pdf_processor.py:55
msgid "Scale"
msgstr "缩放"

#: pdf_bot/pdf_processor/scale_pdf_processor.py:59
msgid "Select the scale type you'll like to perform"
msgstr "选择您要执行的秤类型"

#: pdf_bot/pdf_processor/scale_pdf_processor.py:67
msgid "The scale values are invalid, try again"
msgstr "比例值无效，请重试"

#: pdf_bot/pdf_processor/split_pdf_processor.py:29
msgid "Split"
msgstr "分割"

#: pdf_bot/pdf_processor/split_pdf_processor.py:33
msgid "The split range is invalid, please try again"
msgstr "分割范围无效，请重试"

#: pdf_bot/pdf_processor/split_pdf_processor.py:55
msgid "Send me the range of pages that you'll like to keep"
msgstr "向我发送你想要保留的页面范围"

#: pdf_bot/pdf_processor/split_pdf_processor.py:56
msgid "General usage"
msgstr "基本用法"

#: pdf_bot/pdf_processor/split_pdf_processor.py:57
msgid "{range}      all pages"
msgstr "{range}      所有页面"

#: pdf_bot/pdf_processor/split_pdf_processor.py:58
msgid "{range}      page 8 only"
msgstr "仅限 {range}      页 8"

#: pdf_bot/pdf_processor/split_pdf_processor.py:59
msgid "{range}    first three pages"
msgstr "前三页{range}"

#: pdf_bot/pdf_processor/split_pdf_processor.py:60
msgid "{range}     from page 8 onward"
msgstr "{range}     从第 8 页开始"

#: pdf_bot/pdf_processor/split_pdf_processor.py:61
msgid "{range}     last page only"
msgstr "仅 {range}     最后一页"

#: pdf_bot/pdf_processor/split_pdf_processor.py:62
msgid "{range}    all pages except the last page"
msgstr "除最后一页外，所有页面都{range}"

#: pdf_bot/pdf_processor/split_pdf_processor.py:63
msgid "{range}     second last page only"
msgstr "仅 {range}     最后一页的第二页"

#: pdf_bot/pdf_processor/split_pdf_processor.py:64
msgid "{range}    last two pages"
msgstr "最后两页{range}"

#: pdf_bot/pdf_processor/split_pdf_processor.py:65
msgid "{range}  third and second last pages"
msgstr "{range}  第三页和第二页"

#: pdf_bot/pdf_processor/split_pdf_processor.py:66
msgid "Advanced usage"
msgstr "进阶用法"

#: pdf_bot/pdf_processor/split_pdf_processor.py:67
msgid "{range}    pages {pages} and to the end"
msgstr "{range}    页 {pages} ，并到最后"

#: pdf_bot/pdf_processor/split_pdf_processor.py:70
msgid "{range} pages {pages}"
msgstr "{range} 页 {pages}"

#: pdf_bot/pdf_processor/split_pdf_processor.py:71
msgid "{range}   all pages in reversed order"
msgstr "{range}   所有页面的倒序"

#: pdf_bot/pdf_processor/split_pdf_processor.py:72
msgid "{range} pages {pages} except {page}"
msgstr "除了 {page}， {pages} 页{range} 页"

#: pdf_bot/pdf_processor/split_pdf_processor.py:75
msgid "{range}  pages {pages}"
msgstr "{range}  页 {pages}"

#: pdf_bot/telegram_internal/telegram_service.py:67
msgid "Your file is too large for me to download and process, please try again with a differnt file\n\n"
"Note that this limit is enforced by Telegram and there's nothing I can do unless Telegram changes it"
msgstr "您的文件太大，我无法下载和处理，请使用其他文件重试\n\n"
"请注意，此限制由 Telegram 强制执行，除非 Telegram 更改它，否则我无能为力"

#: pdf_bot/telegram_internal/telegram_service.py:79
msgid "The file is too large for me to send to you\n\n"
"Note that this limit is enforced by Telegram and there's nothing I can do unless Telegram changes it"
msgstr "文件太大，我无法发送给您\n\n"
"请注意，此限制是由电报强制执行的，除非电报更改它，否则我无能为力"

#: pdf_bot/telegram_internal/telegram_service.py:154
msgid "Your file is not an image, please try again"
msgstr "您的文件不是图像，请重试"

#: pdf_bot/telegram_internal/telegram_service.py:160
msgid "No image found in your message"
msgstr "在邮件中未找到图像"

#: pdf_bot/telegram_internal/telegram_service.py:168
msgid "Your file is not a PDF file, please try again"
msgstr "您的文件不是 PDF 文件，请再试一次"

#: pdf_bot/telegram_internal/telegram_service.py:193
#: pdf_bot/telegram_internal/telegram_service.py:196
msgid "Action cancelled"
msgstr "操作取消"

#: pdf_bot/telegram_internal/telegram_service.py:267
#: pdf_bot/telegram_internal/telegram_service.py:275
msgid "Here is your result file"
msgstr "你的输出档案"

#: pdf_bot/text/text_service.py:21
msgid "Skip"
msgstr "跳"

#: pdf_bot/text/text_service.py:40
msgid "Send me the text that you'll like to write into your PDF file"
msgstr "向我发送你想写在PDF档案的文字"

#: pdf_bot/text/text_service.py:58
msgid "Send me the font that you'll like to use for the PDF file or press {skip} to use the default font"
msgstr "将您希望用于 PDF 文件的字体发送给我，或按 {skip} 使用默认字体"

#: pdf_bot/text/text_service.py:62
msgid "See here for the list of supported fonts: {fonts}"
msgstr "请参阅此处查看支持字体列表： {fonts}"

#: pdf_bot/text/text_service.py:90
msgid "Unknown font, please try again"
msgstr "未知字体，请再试一次"

#: pdf_bot/text/text_service.py:108
msgid "Creating your PDF file"
msgstr "正在创建你的PDF档案"

#: pdf_bot/watermark/watermark_service.py:38
msgid "Send me the PDF file that you'll like to add a watermark"
msgstr "向我发送你想要添加水印的PDF档案"

#: pdf_bot/watermark/watermark_service.py:56
msgid "Send me the watermark PDF file"
msgstr "发给我水印PDF档案"

#: pdf_bot/watermark/watermark_service.py:74
msgid "Adding the watermark onto your PDF file"
msgstr "正在添加水印到你的PDF档案中"

#: pdf_bot/webpage/webpage_service.py:41
msgid "You've sent me this webpage already and I'm still converting it"
msgstr "您已经向我发送了此网页，但我仍在转换它"

#: pdf_bot/webpage/webpage_service.py:45
msgid "Converting your webpage into a PDF file"
msgstr "将网页转换为 PDF 文件"

#: pdf_bot/webpage/webpage_service.py:72
msgid "Unable to reach your webpage"
msgstr "无法访问您的网页"

#: pdf_bot/webpage/webpage_service.py:84
msgid "Failed to convert your webpage"
msgstr "无法转换您的网页"

#~ msgid ""
#~ "Send me the first photo that "
#~ "you'll like to beautify or convert "
#~ "into PDF\n"
#~ "\n"
#~ "Note that the photos will be "
#~ "beautified and converted in the order"
#~ " that you send me"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the next photo that you'll like to beautify or convert to PDF\n"
#~ "\n"
#~ "Select the task from below if you have sent me all the photos"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Welcome to PDF Bot!\n"
#~ "\n"
#~ "*Features*\n"
#~ "- Compare, crop, decrypt, encrypt, "
#~ "merge, rotate, scale, split and add "
#~ "a watermark to a PDF file\n"
#~ "- Extract text and photos in a "
#~ "PDF file and convert a PDF file"
#~ " into photos\n"
#~ "- Beautify and convert photos into PDF format\n"
#~ "- Convert a web page into a PDF file\n"
#~ "\n"
#~ "Type /help to see how to use PDF Bot"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "You can perform most of the tasks"
#~ " simply by sending me a PDF "
#~ "file, a photo or a link to a"
#~ " web page.\n"
#~ "\n"
#~ "Some tasks can be performed by "
#~ "using the commands /compare, /merge, "
#~ "/watermark or /photo"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "You can perform most of the tasks"
#~ " by sending me one of the "
#~ "followings:\n"
#~ "- PDF files\n"
#~ "- Photos\n"
#~ "- Webpage links\n"
#~ "\n"
#~ "The rest of the tasks can be "
#~ "performed by using the commands "
#~ "/compare, /merge, /photo, /text or "
#~ "/watermark"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Welcome to PDF Bot!\n"
#~ "\n"
#~ "*Key features:*\n"
#~ "- Compress, merge, preview, rename, "
#~ "split and add watermark to PDF "
#~ "files\n"
#~ "- Create PDF files from text messages\n"
#~ "- Extract images and text from PDF files\n"
#~ "- Convert PDF files into images\n"
#~ "- Convert webpages and images into PDF files\n"
#~ "- Beautify handwritten notes images into PDF files\n"
#~ "- _And more..._\n"
#~ "\n"
#~ "Type /help to see how to use PDF Bot"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "You can perform most of the tasks"
#~ " by sending me one of the "
#~ "followings:\n"
#~ "- PDF files\n"
#~ "- Photos\n"
#~ "- Webpage links\n"
#~ "\n"
#~ "The rest of the tasks can be performed by using the commands below:\n"
#~ "- /compare _PDF files_\n"
#~ "- /merge _PDF files_\n"
#~ "- /photo _convert and combine multiple photos into PDF files_\n"
#~ "- /text _create PDF files from text messages_\n"
#~ "- /watermark _add watermark to PDF files_"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Press *Done* if you've sent me all"
#~ " the PDF files that you'll like "
#~ "to merge or keep sending me the"
#~ " PDF files"
#~ msgstr ""

#~ msgid "*{}* has been removed for merging"
#~ msgstr ""

#~ msgid "*{}* has been removed for beautifying or converting"
#~ msgstr ""

#~ msgid "File size reduced by *{:.0%}*, from *{}* to *{}*"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Renaming your PDF file into *{}*"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the width and height\n"
#~ "\n"
#~ "*Example: 150 200* (this will set the width to 150 and height to 200)"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the scaling factors for the horizontal and vertical axes\n"
#~ "\n"
#~ "2 will double the axis and 0.5 will halve the axis\n"
#~ "\n"
#~ "*Example: 2 0.5* (this will double "
#~ "the horizontal axis and halve the "
#~ "vertical axis)"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The scaling factors *{}* are invalid, try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The dimensions *{}* are invalid, try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Scaling your PDF file, horizontally by *{}* and vertically by *{}*"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Scaling your PDF file with width of *{}* and height of *{}*"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the range of pages that"
#~ " you'll like to keep. Use ⚡ "
#~ "*INSTANT VIEW* from below or refer "
#~ "to [here](http://telegra.ph/Telegram-PDF-Bot-07-16)"
#~ " for some range examples."
#~ msgstr ""

#~ msgid "*See above for all the text in your PDF file*"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the range of pages that"
#~ " you'll like to keep. Use ⚡ "
#~ "<b>INSTANT VIEW</b> from below or refer"
#~ " to [here](http://telegra.ph/Telegram-PDF-"
#~ "Bot-07-16) for some range examples."
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me your feedback or /cancel "
#~ "this action. Note that only English "
#~ "feedback will be forwarded to my "
#~ "developer."
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me your feedback, note that "
#~ "only English feedback will be forwarded"
#~ " to my developer"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the range of pages that you'll like to keep\n"
#~ "\n"
#~ "<b>General usage</b>\n"
#~ "<code>:      all pages</code>\n"
#~ "<code>22     just the 23rd page</code>\n"
#~ "<code>0:3    the first three pages</code>\n"
#~ "<code>:3     the first three pages</code>\n"
#~ "<code>5:     from the 6th page onwards</code>\n"
#~ "<code>-1     last page only</code>\n"
#~ "<code>:-1    all pages but the last page</code>\n"
#~ "<code>-2     second last page only</code>\n"
#~ "<code>-2:    last two pages</code>\n"
#~ "<code>-3:-1  third and second last pages only</code>\n"
#~ "\n"
#~ "<b>Advanced usage</b>\n"
#~ "<code>::2    pages 0 2 4 ... to the end</code>\n"
#~ "<code>1:10:2 pages 1 3 5 7 9</code>\n"
#~ "<code>::-1   all pages in reversed order</code>\n"
#~ "<code>3:0:-1 pages 3 2 1 but not 0</code>\n"
#~ "<code>2::-1  pages 2 1 0</code>"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Set Language"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Send me the amount that you'll like to support PDF Bot"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Say Awesome 🤩 (Custom)"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The amount you sent is invalid, try again. {}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Select the font or select"
#~ msgstr ""

#~ msgid "to use the default font"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Unknown font, please select a font from the list"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Say Thanks 😁 ($1)"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Coffee ☕ ($3)"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Beer 🍺 ($5)"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Meal 🍲 ($10)"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Welcome to PDF Bot!\n"
#~ "\n"
#~ "<b>Key features:</b>\n"
#~ "- Compress, merge, preview, rename, "
#~ "split and add watermark to PDF "
#~ "files\n"
#~ "- Create PDF files from text messages\n"
#~ "- Extract images and text from PDF files\n"
#~ "- Convert PDF files into images\n"
#~ "- Convert webpages and images into PDF files\n"
#~ "- Beautify handwritten notes images into PDF files\n"
#~ "- <b><i>And more...</i></b>\n"
#~ "\n"
#~ "Type /help to see how to use PDF Bot"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "You can perform most of the tasks"
#~ " by sending me one of the "
#~ "followings:\n"
#~ "- PDF files\n"
#~ "- Photos\n"
#~ "- Webpage links\n"
#~ "\n"
#~ "The rest of the tasks can be performed by using the commands below:\n"
#~ "/compare - compare PDF files\n"
#~ "/merge - merge PDF files\n"
#~ "/photo - convert and combine multiple photos into PDF files\n"
#~ "/text - create PDF files from text messages\n"
#~ "/watermark - add watermark to PDF files"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The file you sent is not a PDF file, try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "The PDF file you sent is too large for me to download\n"
#~ "\n"
#~ "I've cancelled your action"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Something went wrong, start over again"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Your PDF file seems to be invalid and I couldn't open and read it\n"
#~ "\n"
#~ "I've cancelled your action"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Your {} PDF file is encrypted and you'll have to decrypt it first\n"
#~ "\n"
#~ "I've cancelled your action"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Your PDF file is encrypted and you'll have to decrypt it first\n"
#~ "\n"
#~ "I've cancelled your action"
#~ msgstr ""

#~ msgid "You've sent me these {} so far:\n"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me one of the PDF files that you'll like to compare\n"
#~ "\n"
#~ "Note that I can only look for differences in text"
#~ msgstr ""

#~ msgid "There are no differences in text between your PDF files"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the PDF files that you'll like to merge\n"
#~ "\n"
#~ "Note that the files will be merged in the order that you send me"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The file you've sent is not a PDF file"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The PDF file you've sent is too large for me to download"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Press <b>Done</b> if you've sent me "
#~ "all the PDF files that you'll like"
#~ " to merge or keep sending me "
#~ "the PDF files"
#~ msgstr ""

#~ msgid "<b>{}</b> has been removed for merging"
#~ msgstr ""

#~ msgid "You've only sent me one PDF file."
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "I can't merge your PDF files as"
#~ " I couldn't open and read \"{}\". "
#~ "Ensure that it is not encrypted"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the photos that you'll "
#~ "like to beautify or convert into a"
#~ " PDF file\n"
#~ "\n"
#~ "Note that the photos will be "
#~ "beautified and converted in the order"
#~ " that you send me"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The file you've sent is not a photo"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The photo you've sent is too large for me to download"
#~ msgstr ""

#~ msgid "<b>{}</b> has been removed for beautifying or converting"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the font that you'll like"
#~ " to use for the PDF file or "
#~ "skip to use the default font\n"
#~ "\n"
#~ "See here for the list of supported fonts:"
#~ msgstr ""

#~ msgid "File size reduced by <b>{:.0%}</b>, from <b>{}</b> to <b>{}</b>"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Something went wrong, try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me a number between {} and"
#~ " {}. This is the percentage of "
#~ "margin space to retain between the "
#~ "content in your PDF file and the"
#~ " page"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me a number that you'll like"
#~ " to adjust the margin size. Positive"
#~ " numbers will decrease the margin "
#~ "size and negative numbers will increase"
#~ " it"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The number must be between {} and {}, try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The number is invalid, try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your PDF file seems to be invalid and I couldn't open and read it"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The decryption password is incorrect, try to send it again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your PDF file is encrypted with a method that I cannot decrypt"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Your PDF file is too big for me to download\n"
#~ "\n"
#~ "I can't perform any tasks on it"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Your photo is too large for me "
#~ "to download. I can't beautify or "
#~ "convert your photo"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "File names can't contain any of the following characters:\n"
#~ "{}\n"
#~ "Send me another file name"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Renaming your PDF file into <b>{}</b>"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the width and height\n"
#~ "\n"
#~ "<b>Example: 150 200</b> (this will set"
#~ " the width to 150 and height to"
#~ " 200)"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the scaling factors for the horizontal and vertical axes\n"
#~ "\n"
#~ "<b>Example: 2 0.5</b> (this will double"
#~ " the horizontal axis and halve the"
#~ " vertical axis)"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The scaling factors <b>{}</b> are invalid, try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The dimensions <b>{}</b> are invalid, try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Scaling your PDF file, horizontally by"
#~ " <b>{}</b> and vertically by <b>{}</b>"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Scaling your PDF file with width of <b>{}</b> and height of <b>{}</b>"
#~ msgstr ""

#~ msgid "all pages"
#~ msgstr ""

#~ msgid "page 8 only"
#~ msgstr ""

#~ msgid "first three pages"
#~ msgstr ""

#~ msgid "from page 8 onward"
#~ msgstr ""

#~ msgid "last page only"
#~ msgstr ""

#~ msgid "all pages except the last page"
#~ msgstr ""

#~ msgid "second last page only"
#~ msgstr ""

#~ msgid "last two pages"
#~ msgstr ""

#~ msgid "third and second last pages"
#~ msgstr ""

#~ msgid "pages"
#~ msgstr ""

#~ msgid "to the end"
#~ msgstr ""

#~ msgid "all pages in reversed order"
#~ msgstr ""

#~ msgid "except"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The range is invalid. Try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "<b>See above for all the text in your PDF file</b>"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Type {} to see how to use PDF Bot"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{} - compare PDF files"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{} - merge PDF files"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{} - convert and combine multiple photos into PDF files"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{} - create PDF files from text messages"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{} - add watermark to PDF files"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your language has been set to {}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your {} PDF file is encrypted and you'll have to decrypt it first"
#~ msgstr ""

#~ msgid "You've sent me these {} so far:"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Press {} if you've sent me all "
#~ "the PDF files that you'll like to"
#~ " merge or keep sending me the "
#~ "PDF files"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{} has been removed for merging"
#~ msgstr ""

#~ msgid "I couldn't merge your PDF files as this file is invalid: {}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{} has been removed for beautifying or converting"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the font that you'll like"
#~ " to use for the PDF file or "
#~ "press {} to use the default font"
#~ msgstr ""

#~ msgid "See here for the list of supported fonts: {}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Renaming your PDF file into {}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Rotating your PDF file clockwise by {} degrees"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Example: 150 200"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Example: 2 0.5"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The scaling factors {} are invalid, please try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The dimensions {} are invalid, please try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{}      all pages"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{}      page 8 only"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{}    first three pages"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{}     from page 8 onward"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{}     last page only"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{}    all pages except the last page"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{}     second last page only"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{}    last two pages"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{}  third and second last pages"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{}   all pages in reversed order"
#~ msgstr ""

#~ msgid "See above for all the text in your PDF file"
#~ msgstr ""

#~ msgid "You can perform most of the tasks by sending me one of the followings"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The rest of the tasks can be performed by using the following commands"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your PDF file seems to be invalid and I couldn't open and process it"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your PDF file is too large for me to download"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your file is too large for me to download"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your photo is too large for me to download"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{range}    pages {results} and to the end"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{range} pages {results}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{range} pages {results} except {except_text}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{range}  pages {results}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your PDF file is too large for me to download and process"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your PDF file is too big for me to download"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Say Thanks {emoji} ({value})"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Coffee {emoji} ({value})"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Beer {emoji} ({value})"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Meal {emoji} ({value})"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Failed to process, please try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Extract Photos"
#~ msgstr ""

#~ msgid "To Photos"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Photos"
#~ msgstr ""

#~ msgid "- Photos"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{command} - convert and combine multiple photos into PDF files"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the photos that you'll "
#~ "like to beautify or convert into a"
#~ " PDF file"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Note that the photos will be "
#~ "beautified and converted in the order"
#~ " that you send me"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your file is not a photo"
#~ msgstr ""

#~ msgid "photos"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Select the task from below if "
#~ "you've sent me all the photos, or"
#~ " keep sending me the photos"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Beautifying and converting your photos"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Converting your photos into PDF"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your photo is too large for me to download and process"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Converting your PDF file into photos"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Extracting all the photos in your PDF file"
#~ msgstr ""

#~ msgid "I couldn't find any photos in your PDF file"
#~ msgstr ""

#~ msgid "See above for all your photos"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Your {file_type} PDF file is encrypted"
#~ " and you'll have to decrypt it "
#~ "first"
#~ msgstr ""

#~ msgid "watermark"
#~ msgstr ""

#~ msgid "PDF files"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your file is not a PDF file"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Your file is not a PDF file, "
#~ "please try again and ensure that "
#~ "your file has the .pdf extension"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Converting your PDF file to black and white"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Compressing your PDF file"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "The number must be between {min_percent}"
#~ " and {max_percent}, please try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The number is invalid, please try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Cropping your PDF file"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Decrypting your PDF file"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your PDF file is invalid and I couldn't open and process it"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The decryption password is incorrect, please try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Encrypting your PDF file"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Adding an OCR text layer to your PDF file"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Renaming your PDF file into {file_name}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Rotating your PDF file clockwise by {degree} degrees"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Scaling your PDF file, horizontally by"
#~ " {horizontal} and vertically by {vertical}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Scaling your PDF file with width of {width} and height of {height}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Splitting your PDF file"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Select how you'll like me to send the text to you"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Extracting text from your PDF file"
#~ msgstr ""

#~ msgid "I couldn't find any text in your PDF file"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Your image is too large for me "
#~ "to download and process, please try "
#~ "again with a differnt image\n"
#~ "\n"
#~ "Note that this is a Telegram Bot"
#~ " limitation and there's nothing I can"
#~ " do unless Telegram changes this "
#~ "limit"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Testing"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Your file is too large for me "
#~ "to download and process, please try "
#~ "again with a differnt file\n"
#~ "\n"
#~ "Note that this is a Telegram Bot"
#~ " limitation and there's nothing I can"
#~ " do unless Telegram changes this "
#~ "limit"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Remove Last File"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Extracting a preview for your PDF file"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Converting your PDF file into images"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Select the result file format"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Extracting all the images in your PDF file"
#~ msgstr ""

#~ msgid "I couldn't find any images in your PDF file"
#~ msgstr ""

#~ msgid "See above for all your images"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your image is too large for me to download and process"
#~ msgstr ""

#~ msgid "File name unavailable"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your file is not an image"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your file is too large for me to download and process"
#~ msgstr ""

#~ msgid "images"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{file_name} has been removed for beautifying or converting"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Beautifying and converting your images"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Converting your images into PDF"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me your feedback (only English "
#~ "feedback will be forwarded to my "
#~ "developer)"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Thank you for your feedback, I've already forwarded it to my developer"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Something went wrong"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Timed out processing your web page, "
#~ "your web page is probably too "
#~ "complex to process"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Something went wrong, please start over again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your file is invalid and I couldn't open and process it"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your PDF file is already encrypted"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your PDF file is encrypted and you'll have to decrypt it first"
#~ msgstr ""

#~ msgid "You've sent me these {file_type} so far:"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The result file is too large for me to send to you"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "The button has expired, please try "
#~ "again with a new message/query then "
#~ "press the new button"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Invalid rotation degree, try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The scaling factors {values} are invalid, please try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The dimensions {values} are invalid, please try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Send me the scaling factors for the horizontal and vertical axes"
#~ msgstr ""

#~ msgid "This will double the horizontal axis and halve the vertical axis"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Send me the width and height"
#~ msgstr ""

#~ msgid "This will set the width to 150 and height to 200"
#~ msgstr ""

#~ msgid "File names can't contain any of the following characters:"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Please try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The range is invalid, please try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "By scaling factor"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Select the scale type that you'll like to perform"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The values {values} are invalid, please try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "By margin size"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Select the crop type that you'll like to perform"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "The number {number} is not between "
#~ "{min_percent} and {max_percent}, please try"
#~ " again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The number {number} is invalid, please try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Send me a number between {min_percent} and {max_percent}"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "This is the percentage of margin "
#~ "space to retain between the content "
#~ "in your PDF file and the page"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Send me a number that you'll like to adjust the margin size"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Positive numbers will decrease the "
#~ "margin size and negative numbers will"
#~ " increase it"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Select the task that you'll like "
#~ "to perform from below or select "
#~ "from the buttons"
#~ msgstr ""

#~ msgid "By Percentage"
#~ msgstr ""

#~ msgid "By Margin Size"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Extract Images"
#~ msgstr ""

#~ msgid "To Images"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Compressed"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Images"
#~ msgstr ""

#~ msgid "To Dimensions"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Extract Text"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Text Message"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Text File"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Black & White"
#~ msgstr ""

#~ msgid "You've sent me this web page already and I'm still converting it"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Converting your web page into a PDF file"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Unable to reach your web page"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Failed to convert your web page"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Something went wrong, start over with your file or command"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your PDF file is encrypted"
#~ msgstr ""

